中國肺炎呢個病毒好愛國

感染跨國不跨省
完美突顯愛國情懷同對社會主義嘅無比擁護
偉大國又贏

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

就算支那爆發都唔會有人知

用微博睇見到啲武漢人仲喺度話根本唔使驚
又話出街冇人戴口罩，以此為榮
究竟係咩心態
熱烈慶祝偉大國又贏多一次

我們還有黨